(Fender fxa2) 想換耳機

小弟買左fender隻fxa2，發現唔係好啱聽。
有冇爸打知邊到收二手耳機，等小弟有得放左佢

Dcfever